向公務員宣傳罷工都要保障私隱

朋友做政府工
今日返工收到好多大家5/8 罷工email
好開心有咁多人支持
但唔該！ 醒少少唔好用私人email send

有一封甚至用學校email send 出黎俾成個dept
連你個全名，邊間u, 邊年入學都知囇
你下款寫A hong konger , 但個個都知你叫咩名la

拜託你地可唔可以保障下自己既個人私隱

唔止收到一封係咁樣